學聯會唔會考慮建議10號停課直至擱置修例？

因為好擔心條例會過，無心機上堂

其實應該全港罷工罷市
政府無可能唔理
不過香港人要夠團結先

樓主，大學放緊sem break

忍唔住笑咗 又驚打擊咩士氣
係都罷市啦 中學生都要考試

當初主張退聯個班
最慘係有好多巴打中伏信左佢地

罷課抗議同絕食哩啲自殘方法對土共唔會有效

乜仲有學聯架咩？

但會成功make noise同有更多既新聞報導，
令更多人知示威者唔係搞事份子，而係發自內心，
可以令更多人什至外國勢力支持你

之前城大學生會都搞咗個街站

六月啦喎

無啦，學聯一早比退聯狗搞散哂，而家殘部又陷入周竪峰個班本土派圍爐，爭業權遊戲

Sem break 咪出黎行/擺工囉

三毛祝你全家死於非命

d戇鳩成日以有用冇用去評論一件事, 但實情就係齋坐齋up最冇用囉!

三毛應該係你地班退聯狗，講獨派呀？搞散左學聯四年你地做過咩？出聲明？定痴返飯民做跟尾狗？定當社運cv打飛機呀？一係你地智商低過三十，一係你地係共諜，唔係解釋唔到你地行為

話時話佔中個年既大學生
正正常常讀完四年全部grad曬了
(唔計retake等因素）
2014/15：yr1 96 yr2 95
yr3 93al/94dse yr4 92

2018/19：yr4 97

佢地一樣都會被送中

仲有學聯嘅事？名存實亡左好耐架啦Bo